點解咁多香港人撐日本隊...

係咪唔記得咗日本仔點樣逼害你地國家？

Hi 蛇仔

我國一直同日本保持良好關係

厹

嗨

感

敵人的敵人就是...

負評是比樓主的

所以我地要撐wakanda

理得你假膠 block

我地中國人同日本水火不容

Bye

你唔好話你唔睇AV

當年殺左我地好多中國人
國仇家恨

我睇開中國av

睇開黑鳩屌日本妹

大家都係睇足球小將大

seed?

屌你老母，唔通支持支那隊？

睇少林足球大

支持日本既敵人

永遠記住三年零八個月！

死撚開啦你

可以睇一睇 給我一個道歉 The Insult

希望wakanda可以幫我地大炒日本

中國殺咗仲多中國人啦
識咩國仇家恨呀你

唔記得

同你一樣理得佢係真5毛定假膠 BLOCK左先

我祖國係英國
我友好邦交係日本
剩係知中國係97入侵左香港變左香港省

on9就算你唔理中國，日本打鳩英屬香港都係不爭嘅事實

關你撚事咩

日本係祖國
屌你老母

樓上真係on撚鳩，唔講南京大屠殺嗰d，日本都有打過香港

佢地小朋友，撚識三年零八個月咩

真 就算唔認自己係中國人 身為香港人都唔會撐日本啦

你支持港獨 我地香國係國家

當年八國聯軍欺我大中華
以後唔好睇英超意甲
邊個睇邊個係鬼

班細蚊仔對唔對得住葬喺哥連臣角同赤柱班鬼佬牙

我仲好記得老毛搞大躍進死左好多大陸人者

根據你地反中國嘅邏輯，鄰國殺鄰國人關你撚事？

南京大屠殺：日軍殺害20-30萬中國人
長春餓殍戰：解放軍生生餓死至少37萬中國人
仲未計KD數至少有3800萬人，歷史排名第二嘅毛澤東

。。。 。。。

我十卜港獨，中國關我撚事
我淨係知日本打香港

鄰國殺鄰國人關我撚事？
我又唔撚係撐中國，我淨係反日狗

咁撐日本又關你隻支那狗撚事呀

我幾時有撐中國 我淨係撐韓國

大韓民國

泡菜咪又係東北支那果班賤種黎, 不用分那麼細

躝返去當兵啦

支持韓狗返去服兵役

唔關中國事，睇下日本喺我地大香港國做過咩嚟

又矛又屎波, 拉哂去北泡掘礦啦

唔通撐南韓?
中國就唔講，踢都冇份踢

仲有30隊你揀，講到冇選擇咁

得個小部分祟日撚啫
日本贏波關香港人撚事咩

我地國家係英國

請繼續支持我地大和民族

Wakanda 😞

wakanda下場一定要贏

依家d人就係選擇撐日本
洗唔洗問晒30隊

日本亞洲第一

嗰陣香港屬於英國

今晚大家都係日本人

唔到你唔認, 你係中國人

但日本野高質D

無崇日撚敢覆牙，明明牙堡主年年都叫人重光紀念日去悼念班軍人保衛香港

偉大主席毛澤東感謝過日本
所以我會跟隨毛主席 向日本示好

認賊作父咪e d, 日本仔殺我地人係不爭事實

完全封鎖

我地大和民族係世界頂尖民族

睇到五毛嬲嬲豬我心情十分爽快

樓主80歲未？
親眼見過日本仔殺人？
老人家早d抖啦

日本打鳩英屬香港，殺咗我地好撚多英兵又點計呀

唔該你還你，我還我，唔好乜撚野「我地中國人」，因為香港人同中國人先真正水火不容

除咗u

真心多到
Child登真係

收皮啦日本狗
中日韓台都係狗 垃圾儒家撚

我用香港人身份笑日

日本人對香港做過咩呀
殘殺平民 斬香港人頭 然後推佢地落西環海傍
強姦平民 仲周圍話香港人係狗呀

亞裔美國 YouTuber 遊港拍片辱港人！隨處問途人哪裏有貓狗肉和妓女

就好似呢個勁多負評ge雜種狗咁無恥呀

日本咪又一樣出班垃圾mk小白臉hey say jump同一堆毒撚野

香港人身份憎鳩日本係應份架
韓狗整容我都憎

你睇下克羅地亞同阿爾巴尼亞今日都咁憎塞族
波蘭人仲唔會忘記德國二戰時做ge野
就算德國咁優秀都唔會盲目崇德

仲有呀 日本仲未個別同香港道歉架
連菲律賓總統都識同香港道歉

日本呢咪同強國狗一樣

你咁講，所有00前嘅歷史都冇撚用啦

贏國有機會踢
都會幫佢打下氣既 話曬都叫奇蹟
但有撚可能咩 打架打飛機賴地硬就有佢份

嘩,37萬中國人,咁大仇口,樓主會唔會殺左自己老母發洩架

你on9？咩叫香港人同中國人水火不容？ 唔該你還你，我還我

Ho ball🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

佢應該多謝佢老母帶佢嚟香港

講得好，唔明撐仇國係咩心態，香港人為左反中國含晒全世界撚

韓國人冇害過香港人 但係都好多人反😞
Oppa 踢得咁好都比你地吊😢痴線ga

關香港撚事

系，連登班00後扮撚晒識波，佢地90%未出世啦當年韓國世界盃

樓主係香港人，你都幾撚九唔搭八

共產黨殺唔少

大家唔好比樓主煽動到
佢成日食架妹
然後出post屌日本人

講真，雨革俾人拉既都係廚房學生做倉，你有見過律師醫生老師俾人拉？ 講到尾咪又係自己廢，游唔到上上流，咪搏社會動亂重新洗牌。

根本呢斑人先係社會垃圾，無貢獻但又要享受生活

唔通幾千年前春秋戰國既野都要記仇？
姓劉既就要同姓曹同姓孫既係世仇殺哂人全家先得？
製造仇恨唯恐天下不亂咪係呢d

連登仔唔好真心啦

當年美帝掉多幾個核彈炸死班蘿蔔頭就啱

出咗世又點 講到香港比佢地黑咁
韓國打得咁熱血 成隊利記咁都比人鬧 小女心好痛

100年內既歷史你可以拉到去春秋戰國

咁所有共產黨d仆街野都唔使記，直接洗牌回歸中國啦

崇日撚唔識睇咁深既野
到而家都未識欣賞同崇既分別 係度同人講崇優云云
唔係叫你去憎人地個國家 但香港入唔到世界盃
你都唔係轉頭去奶人地國家袋底掛 好撚柒

真 所以我地都要忘記中國所做既一切🤘🏻

先唔講咩南京事件 其實日本人好撚racist 又假到仆街

要支持 緊係大英祖國啦

日本好波

我愛日本
雖然係香港出世但係心係日本

因為香港人都係有劣種華人基因 冇血性
見利忘義

你地香港人米系中國人lo

Peace🙏🏾🙏🏾

好記得你係世界盃前睇死日本出局架喎

你出街俾樓上高空擲物丟死就啱

呢句真

咁日本咪都係強國矮撚賤閪過去變種

屌你老母痴咩線

要撐就撐英國

嫌殺得少
dllm而家仲有成13億蝗

要撐就同我撐英撚

boa hack sor

忘你老母, 而家日日仲扔150舊垃圾黎香港

好波

Noted

bb你樓樓上

日本有逼害過英國嗎？

逼害英屬香港

大家都系龍的傳人 唔好嘈啦 peace🤙🤙

俄羅斯霸鳩咗你中國咁多地，你咪又係開開心心睇俄羅斯世界杯

信我 小支那如果突然轉死性 成個國家同民族做得好過德國日本
我指如果
香港人轉頭就走左去崇支 周圍同人講我是中国人
香港人學人欣賞人地民族性高 知唔知醜

見到你呢d懶幽默就覺得好能好笑
自己睇日本喺香港殺咗幾多英國人啦傻鳩

起一起底，原來又係開埋啲一事無成去叫雞既垃圾post，再望你uid u make my day bro

我夠冇親眼睇過韓國黑哨啦
直播都冇睇

冇睇過就冇發生？ 唔認數咪就係華人劣種lo
利申（98世界盃開始睇）

7頭，關你撚事咩

你幾大？百幾歲？比日本仔迫害過？

香港人連人地冰島人死守和波都一齊打飛機就知on9啦

中國人上乜撚野連登呀屌你老母
走啦 唔撚歡迎支那人

問下你阿爺阿嫲當年日本仔點搞到佢地冇啖好食啦傻仔

發生過就關你事？
日本仔比美國掉兩個核彈幫中國人執仇喎
你咪見到美國人就去奶佢鞋底？

人類發生過咁多事都關你事？

支那狗啦, 佢地邊稱得上係人

日本淨係支持av，我地睇得越多，佢地送越多後生女去拍av

好肉酸 唔講以為我地係冰島人 為冰島感到驕傲

原來歲月既沖洗可以洗滌到一件事既本性 做錯事過左去就可以當無發生過？

睇開佢地比其他國家既人屌

問埋你祖宗十八代，邊個人害過你d祖先
逐個去報仇殺哂佢d子孫啦
咁有孝心

狗係人類既好朋友

啱, 咁講侮辱左狗
支那蝗先啱

次次去親日本都call g

你以為英國人唔racist咩？

btw樓主係感情台派嚟波台嘅奸細
大家唔好中佢計
一齊派膠+block咗佢就得

屌你老母答我啦，係咪時間既沖洗可以改變一件事既本質

真心 一定好過日本先

好幾年前大球場有friendly睇 果時都有人講番出黎
話比個鬼佬問 點解你睇香港對日本會著日本波衫
你估日本仔聽完會認埋你做自己人咩屌
香港人你唔認 你又唔認係小支那人 英國又叫你行撚開啲 咁你係乜撚野

啱喇 大大力教訓佢地

你地中國人同日本點關我地香港人咩事

我淨係知道死支那狗迫害香港人
殺盡支那狗

其實到到都有racist，香港咪一撚樣有。上次係地鐵peak hour有兩個黑人旁邊既位無人坐落去，心照啦

佢唔敢答 child登雙重標準萬歲

咁唔止日本啦
八國聯軍打中國，殺我國幾多人
又賣鴉片毒害我國人
咁你係咪鬼佬見一個殺一個先？
咪就係製造仇恨囉
你祖先由人類文明開始到而家無殺過一個個人？
如果你祖先係任何一代有殺過人
就可以千秋百世咁追殺你？

100年都未過 又未對香港人道歉呀
波蘭球迷張tifo係咪佢地記仇呀

土耳其人屠殺阿美尼亞人 超過一百年前ge事
土耳其唔道歉
上年阿美尼亞人仲有官方紀念活動 總是都有去
仲爭取緊土耳其人正視呀

係香港人冇血性 唔記得佢地點對香港平民 點對英國僱傭兵 英兵 香港慰安婦呀

唔通係波蘭 阿美尼亞人記仇呀？

樓主同感情台毫無關係
相反會員costanza係時事台奸細

英國人不了

連登咁垃圾 點派膠

真小氣

三年零八個月關我咩事
又唔使我受苦

聖士提反書院大屠殺為1941年12月25日在聖士提反書院發生的一宗大型屠殺事件，受害者由60人到超過100人不等。 1941年12月15日，聖士提反書院大樓被政府用作軍事醫院。至12月25日，超過150名日軍闖進醫院，當時在內的56名英籍、印度籍及加拿大籍傷兵，以及部分醫護人員和書院職員被殺，受害職員包括中文科科主任譚長萱。 一些生還的傷兵和護士，分別被囚禁在兩個房間。後來另一批日軍肢解2名加拿大人。在隔壁房間的護士則被人輪姦。

話祖國係英國嘅唔該睇下

睇清楚我第一個回應啦
睇左第二個人講就以為我講

時間唔可以沖洗任何事
所以你祖先有任何一代有殺過人
之前被殺者既後代都可以隨時殺返你

師兄好波

咁撚大方做咩咁憎小支那
佢而家道歉 而最後真係改過 咁你係咪訓醒開始吹奏贏國

咩叫我國

人類A殺左人
然後要人類B以及佢既後代
永生永世向你道歉？

所以話child登唔啱冇獨立思想嘅人 人講咩就信咩

Cos係崩牙狗

細蚊仔唔識諗野

比你發現左，就係大清帝國

冇話過可以殺返人，唔好偷換概念
而家係香港人去含殺父仇人條撚就太離譜

我敢講如果韓國旅遊業好玩啲 啲劇好睇啲 成個連登都會對02年啲野遺忘晒

殺人填命無偷換過概念
而且相當直接
製造機會去令人對其他人産生仇恨
而你仇恨既人其實乜都無做過
成件事相當無謂

對 雖然英國人係香港都會打示威人士 又歧視華人
但真心功多於過 冇英國 唔會冇今日香港

關殺唔殺父咩事
你好地地會唔會追人地條撚黎含
就好似你條女成日同你講隔離屋個架仔條撚好好含一樣
你一大堆咩歷史 時間做咩事 呢個係常識

咁如果我上一代係有做錯既，我俾佢後代殺翻，無問題。依家我講既係，本身南京大屠殺就錯(let alone佢3年08個月），點解你會係反而appreciate人地，而唔係去可憐受害者

韓國超越咗日本啦，係班崇日撚唔認姐

咁日本國家隊邊位球員殺過你家人呀？
講出來等大家幫下你

如果俾佢太公嗰代知道佢地爭住幫日本含撚，肯定彈返起身

我發覺你啲論點都真係幾vague下
Xhaka Shaqiri 對塞爾維亞咁慶祝 心底咁嬲對面國家係咪因為對面邊個球員殺佢地全家呀

唔撐日本隊唔通撐支那隊？

呀 都無踢

要殺過屋企人先要有仇恨 咁菲律賓人有無殺過你屋企人

佢淨係講殺家人
而家唔係要你憎日本，但起碼唔好追日本仔撚含

日本係我地嘅第二個家

咁黑哨關我咩事呀 文革關我撚事 64關我撚事
菲律賓人質事件關我撚事
英國對香港以前做過好事 先有得比你今日係度鳩嗡炸
發生過就唔關我事 ？

低端手法 唔崇日=崇小支那

人地國家就人地國家既事啦
唔干預人地國家事務
人地無殺你全家
你又要嬲人嬲到殺你全家咁
child登仔

有時覺得連登仔成日都要搵個立場嚟企 講到好似唔崇日就係反日咁
根本有啲野係可以唔洗揀立場 保持中立最好 可惜啲細佬覺得保持中立唔夠型咁

無殺過
但d賓妹好阻街就真
mk成條天橋比佢地訓哂

支持大日本皇軍屠殺我地支那人

唔關你事就返出去啦

關香港咩事

你識條撚咩 我阿爺話日本仔黎到派糖又錢 唔該前唔該後 不知對香港人幾好啊

一定要崇日同反日（=崇支+崇泡）呢2個立場先岩child登仔心水

無錯，就係唔關香港事

撐邊隊都好，係唔撚撐中國隊？
吹呀?

咁道左歉未呀同香港人

咁64唔撚洗平反啦以您logic

冇人想聽到呢隊垃圾國家波既名 你自己吹飽佢

child登仔好低質
唔祟日=反日/撐支那/撐南韓

64係向死者家屬平反，唔係向我

有撚叫你撐中國隊咩

根本大把野唔係二元對立 但係啲細路受羊群心理影響硬係覺得唔撐日唔反共就好冇面咁

我要道歉炸
唔係製造仇恨
只係點解波蘭人同阿美尼亞人可以咁有原則
而香港班雜種就去含殺父仇人撚

我地南韓真係亞洲最高質民族

知你撐中國隊啦

賓爺做多zor.....

再講句野屌下小支那就以為自己贏左 人地會嬲豬
Child登

又嚟 唔撐日本就等於五毛

力架唔爭氣俾日本仔追和，成班支那泡菜賤種嬲豬

邊有話佢五毛

人地日本仔二戰果時當你地支那豬咁殺
而家過左未夠100年就同人稱兄道弟

你咪去同每個日本人講
逐個要佢跪係度喊住求你原諒囉

咁香港人去外國比人歧視都係應該
嘈喧巴閉

回下帶先, 當年亞洲盃外圍賽 香港vs 日本
港女喺大球場主持日本隊
連日本記者都話第一次見

btw家父仲在生
未需要報父仇

嬲得過你爭住護主？

如果你搞到人 人地屌你咁點會係歧視

可能輸咗好多

正常
見到都唔想行埋去
一陣以為我識佢

人類A殺左64死者
然後要人類B以及佢既後代
永生永世向你死者家屬道歉？

崇日都係垃圾強國狗

小支那垃圾極都會護番自己主人 呢啲呢

落命令果個係邊個？

講咁耐 都未解釋到點解要去含人地條撚

平時笑港女祟日祟韓,點知自己世界盃有32隊揀都係撐返屠殺香港人既日本

一見日本就盲反

收皮 中日韓都是狗

係 講得好 眼不見為淨就可以解決一切問題
人地見到呢堆人嘈生晒自然會對香港人(as a whole)留低壞印象 難道你覺得自己可以獨善其身?
虧你仲可以大大聲講話唔想行埋去 人格/人品好啲嘅人係呢啲情況第一樣諗嘅係點樣改正人/向受影響嘅人陪禮 相反你呢啲人就覺得就咁拍拍屁股走咗去就可以一勞永逸

中國人

係撚，支那狗屌班支足屌到啪啪聲

大東亞共榮圈

佢地會話亞洲人球隊得日本捧得過 唔捧佢捧邊隊
講多句泡菜支那玩下二元論主導討論方向
不敗之地

但會走去含人地條撚
畜牲都有既常識你要我係度解釋

起碼唔會自己國家同人踢, 走去支持對面先啦

咁你咪跪下雜總 689 曾蔭狗叫佢地唔好再放大陸人落黎 然後去天水圍掌摑班新移民

照你咁講、咁
點解香港咁多人撐英格蘭、德國、意大利（無得踢）、法國？ 當年八國聯軍屠殺我偉大嘅祖國、死左咁多無辜嘅中國老百姓

有人想挑香港人機 加油

港日台友好

我港韓混血...

八國聯軍殺既唔係平民
日本殺既係香港普通市民

你咪一樣對住日本女演員同av女優打飛機
你係咁有骨氣就咪撚J日本妹啦

落命令個班人死左啦
照你logic唔洗同死者家屬道歉

關香港人咩事

我係香港人，滿清關我咩事

發覺有啲邏輯觀好有問題
有啲人反中共, 其他人:咁你呢世唔好用中國制嘅野囉
有啲人叫人唔好亂崇日, 其他人:咁你呢世唔好J日本妹囉
根本個推論錯到離譜

中日韓都是狗

台友好就好有保留，大把台仔當香港人係支那人咁反

香港對日本一樣撐香港
支那就食撚屎啦

都係中國人呀 血濃於水理論呢？

個批日本皇軍上左軍事法庭啦，槍決埋啦，共產黨上撚左未呀嘈，你不如去槍決埋自己，中國有你咁既on9存在就真係國家恥辱啦

中國唔關我事，我係心痛三年零八個月嘅香港人

唔好同啲小朋友計較 peace out🙏🏾🤙🏿

我係印度人, 當年我阿爺比日本仔殺左

晚安卡叔

死返印度，我地香港唔歡迎你

我地香港大部分都歡迎日本仔比撚我地含

講得好

敵人既敵人即係朋友
我地印度反中的

捱夜睇波爛神鋒出嚟獻醜

你係心痛既唔該你宣揚反戰思想令同樣事情唔再出現，唔係係度講埋d on9野當有幫助

THIS

你講你自己?

我見亞洲球隊都支持，可惜搵黎搵去都搵唔到贏國蹤影

其實你係咪分唔清佢前個留言係曲定直😅

唔包括我

一早冇戰爭出現啦
而家係講緊家仇國恨冇咁易可以忘記

因為香港人畀共產黨迫害緊

你都on9

幾十年前打仗你可以比人蛇吞象
支那食屎啦

如果當年日本統治大陸就好

當年被日本迫害
而家日日俾中國迫害
點都係以家迫切啲啦
分下主次啦

你班撚樣六四就咁上心，三年零八個月就話過左去算數，明明兩者都係未有交代未道歉，食屎啦，你地班撚樣枉稱香港人

唔想以同時反，你都on9

如果中國人高質d, 真係強姦左佢地老母都當無事發生

黃皮膚黑頭髮

大家都係日本人🤗

其實我都認同

日本一定係香港人既鄉下
除左支那狗

所有中日都係垃圾唔抵撐

日本統治可能你祖先死晒啦

支那話感激日本侵略

支那話要感激日本

N賓咁早起身牙

根本香港人就冇自己嘅民族意識
講條鐵咩

真係唔明點解可以含人地個國家含得咁開心
中意人地一樣文化
eg 娛樂 動漫依啲各方面嘅野
ok 無問題
但係就永遠覺得人地係某一兩方面做得好就幻想人地個國家係完美
柯舊屎都香啲就真係過左火位囉

乜撚野現代班人殺左你祖先？依啲乜撚野理論黎
唔係話你現代班人冇得罪你祖先就無左件事
日本仔祖先做錯左
香港人想佢地道歉幫自己人’民族‘拎番個公道有咩問題

雖然支拿係垃撚圾
但係人地依方面真係做得好過香港人
人地到今時今日都爭取緊日本仔正視歷史
代表自己’國家‘為過往嘅錯事道歉
依個就係民族嘅觀念
不過香港人盲反反上腦 同佢地講有春用咩

明明一向都話旅行一流
工作不了

自動放棄AL ge 文化 港豬同你死過

898啦屌你老母
日本人嘅質素好咁多
支那人要消失

三年零八個月先係香港最本土須要平反的事，你班撚樣打住本地旗號，但又話同日本冇仇，你地羞唔羞恥

不嬲有香港撐香港,有韓國撐韓國

倭國,不了

細個睇足球小將，超人，大個左睇日本av,梗係支持日本啦

換咗人管理ac

香港人為咗反中國走去幫日本含，冇人記得三年零八個月

好恐怖 仲有人話想比日本統治

佢地想俾日本統治，日本人當佢地係狗咋

到時個個都中日混血

日本人D屎都香D

我中韓混血

咪爆

丹麥浚龍

你睇班崇日撚食到lam lam脷就知

橕咩關你撚事咩支那狗

認真, 個人覺得除左香港隊, 撐其他國家隊都係on9
除非你自己有個個國家既血統

繼續打稻草人

咁以後世界盃只可以響入到決賽周嗰三十二個國家度轉播？冇入到決賽周嘅國家連睇都冇得睇？因為自己國家球隊入唔到，又唔可以撐其他國家？

你過多十年考完dse入唔到大學，你老豆老母應該養第二個

睇就一定要撐
你係咪睇marvel會入場屌鳩反派果d人黎？

明就明, 唔明就算
只有香港隊係你既代表黎
你可以支持個隊, 但著其他國家隊既波衫又FING其他國家既旗, 真係好ON9

唔會

共產黨統治都冇死，日本仔點會死

咁人地支持邊隊關你撚撚事呀？

唔關，我都係發表自己意見，唔啱聽可以唔聽

日本仔當你係狗，女人係雞，同連登仔思想一樣

好多漢奸

共產黨當你神咁拜？

唔係，但起碼唔會歧視

係